用家轉租為買 798萬購嵐山三房

用家轉租為買 798萬購嵐山三房
文章日期：2020年8月4日 12:21

"大埔鳳園嵐山6座低層E室，屬實用752方呎3房戶，原業主......以798萬元售出單位，實呎10612元，屬市價，新買家為用家，近日決定轉租為買。"

連燈仔繼續燈

好羨慕新業主